女朋友成日自殘

一唔開心就𠝹手
問佢點解𠝹，佢話鐘意痛嗰種感覺

可以點幫佢

界多佢兩下囉自殘？心智成熟少少都唔會做啦

睇錯自慰
我覺得你唔應該同佢分手

我唔會，但我唔想佢咁做，我心痛

多d照顧佢
可以嘅話一齊住

我都想，但佢喺日本

飛過去
佢會好感動

夠膽斬落去啦 扮晒野

幫佢介埋一份

大力啲

真心要好好處理
因為有機會會惡化
可能你呢家未見到個危險性
但趁仲未好嚴重
去搵專業人士處理

樓主唔使理上面堆人

照你咁講佢唔係attention seeking果種

你應該留意下係咪抑鬱症果邊

心理醫生

自殘其實係心理壓力大嘅人自我療癒嘅一種方法
不過當然唔係一個好方法啦

個原理係心理同精神受到傷害嘅時候
個人唔會知自己幾時好返
因為心痛係無傷口
但係肉體嘅傷口就會一日一日咁睇住佢埋口好返

係依個過程入面
會令到自殘者覺得自己嘅心理問題都一齊好轉
不過當然係假像嚟
下次又有其他問題個時又會再自殘

所以巴打你應該多啲關心下佢 陪佢多啲
問清楚佢到底有咩唔開心
不過佢唔肯講就唔好逼佢講 太強硬又要增加佢嘅壓力
最緊要係多啲陪伴佢 有時靜靜地坐係身邊
已經畀到好多力量對方

叫佢試下去piercing
好多時係想用physical pain去numb 咗心理上既痛
將自己既attention轉移咗去physical pain度

Hints : 殘比邊個睇

感謝各位Ching
連登有愛

佢自殘一次你就兜巴車埋去獎勵佢 等佢快啲見耶穌

會死～

大大巴車過去